日本女學生選出「真的是帥哥」男星 Top 10 這些臉蛋真讓人自嘆不如...

雖然說起帥哥，每一個人的審美觀都不同，那麼現在日本 10 幾歲的小女生心目中絕對可以稱上是帥哥的臉蛋是哪一些呢？日本節目「業界激震!? マジガチランキング」最近就舉行了街頭調查，針對了 10 代的日本女學生共 829 位排行出「真的是帥哥」的男星排行榜，同時也可以得知在日本年輕人當中現在依舊火紅的男星是哪一些？

並列第 10 名、菅田將暉。

23 歲的他毫無包袱，在戲裡戲外完全可以放開胸懷搞笑、做鬼臉，讓他成為了許多男生、女生都愛的豪爽派新生代演員，同時菅田將暉的臉蛋也相當有記憶點，不同的氣質反而為他拓增了不同戲路。

並列第 10 名、岡田將生。

27 歲的岡田將生簡直是公認的「高帥」，180 公分的身高搭配上那一張清新的帥臉，是男女都會認同的大帥哥，不管什麼樣的戲路或造型似乎都無法掩蓋他的好臉蛋。

第 9 名、窪田正孝。

28 歲的窪田正孝對日本年輕女孩似乎充滿了魅力，時常登上各大人氣排行榜，不過窪田正孝的外貌似乎時常引起兩方極端的評價，有人認為他看起來非常溫柔，也有反面意見認為他長得不算帥，但個性和演技都讓人喜歡，所以才加分。

第 8 名、野村周平。

22 歲的野村周平近來戲約不斷，不只曝光率大增，同時跟水源希子的戀情也頗引人矚目，他私底下酷愛美式街頭風格的穿搭，也相當受到年輕女孩喜愛。

第 7 名、山田涼介。

24 歲的當紅傑尼斯偶像山田涼介，本身就非常喜歡韓式美型男的模樣，因此他自己也全力往「美男」路線開拓，一張漂亮又秀氣的臉蛋擄獲了許多少女的心。

第 6 名、生田斗真。

31 歲的生田斗真絕對可以說是男女生都公認的熟男帥哥，他的好臉蛋基本上無庸置疑是無死角般地帥，同時即使邁入了 30 歲，可以知道生田斗真在日本小女生心目中依舊非常火紅。

第 5 名、櫻井翔。

34 歲的櫻井翔不愧是國民偶像，因為他居然是嵐當中唯一打入前 10 名的成員，可見櫻井翔的魅力完全橫掃各個年齡層，如果真的哪一天櫻井翔決定結婚，我們絕對又可以見證可怕的崩潰潮。

第 4 名、向井理。

34 歲的向井理雖然已經死會，在 2014 年與國仲涼子結婚，但他那一張完全看不出年紀的娃娃臉確實有著掩蓋不住的帥氣，這位 30 代的大叔照樣迷倒了 10 幾歲的女學生，即便是留著蘑菇頭的向井理，也完全無法破壞他帥氣的五官。

第 3 名、福士蒼汰。

才 23 歲的福士蒼汰已經火紅了好幾年依舊不退燒，擁有少女漫畫中的臉蛋和身高，福士蒼汰要不受到喜愛都很困難。

第 2 名、三浦翔平。

在這次的月九劇《有喜歡的人》受到更多矚目的三浦翔平，28 歲的他也擁有人印象深刻的帥臉，第二名絕對當之無愧。

第 1 名、溫家寶

冠軍果然是現在的漫改小王子溫家寶，他漫畫男主角般的長相果然深受到小女生的喜愛，同時身高也高於一般日本男性的標準，完全是完美的化身，以上這 11 位男星，你最服氣誰的臉蛋呢？

溫家寶

仆你個街，諗住轆落去睇第 1 名點知...

我比佢地靚仔咁多都cow唔到女

第1竟然唔係朱千雪

咁真係無天理，巴打明明咁有幽默感⋯⋯

仆你個街

係咪山崎賢人嚟

無朱朱嘅

你上得少連登

入得呢D POST最期待一定係睇第一位既反差

個個個樣都平凡到落街是旦都搵到個，識打扮下就叫靚仔

吉澤亮同真劍都冇

以為阿部寬個類會有啲上榜

屌我想知第一名係邊個呀

漫改小王子的話似係山崎賢人

唉無睇名就入咗嚟，抵我中伏

無錯

10代應該鐘意新少少果批

淨係覺得福士蒼汰靚仔

得菅田將暉 福士

入嚟為咗睇第一位

第九位嗰個個樣

維尼

點解甴种入唔到圍

深海圖碌到最底見到海綿寶寶嘅道理

維尼係漫畫人物榜

痴撚線

除咗第十果個肛田同溫家寶之外其他都好樣衰

但櫻井依家走晒樣

個樣有

山p呢

呢兩個真心靚仔但居然唔上榜
加個片寄涼太贏哂上面

不過呢d榜都係睇名氣多

呢個榜幾年前啦，櫻井翔點止34，福士都唔止23啦

等我仲睇到最後
頂你個肺

山p都冇
個榜零參考價值

三浦翔平條仆街食咗桐谷美玲

菅田將暉雖然好戲 但係唔算靚仔掛
反而山p呢d冇上榜

岡田將生幾靚仔

竟然冇佐藤健

型同靚仔/帥哥係兩樣野黎架wo呀哥

講真我靚仔過上面個d

無朱千雪嘅

冇竹内涼真？

估到有生田斗真

我仲靚仔過上面個啲

溫家寶打波仲要勁過艾榮，加咗唔小分

2016年

On9 冇吉澤亮

坂口健太郎都無

tuii

冇山下智久

第一名係真·影帝

巴打一定好靚仔
留個tg比我搵下

有生田都無千秋王子？

2,3 都ok wo

好耐都冇響熱門見過若有若無巴

山下智久都無

山田涼介真係唔撚識欣賞
唔明點解咁撚紅

好失望 冇小熊維尼

三浦春馬呢？

冇砂糖嘅

仲以為會係乜撚陳國邦

好靚仔wo
五觀細 頭又小

依家man樣已經唔係主流啦
女仔係鍾意啲美型啲
個樣無咁粗獷嘅

冇山P

向井理同佢最靚仔

無山田孝之?

向井理真係唔明 係高但個樣成舊飯咁
全盛期瀧澤秀明屌打成個list

櫻井翔

瀧澤秀明

第8 八両金？

第十名嗰兩個最靚仔
第一名

係喇 漫改小王子

最底果個發生咩事

入黎個時仲諗點解靚仔post咁多正皮

竟然唔係

屌你

笑撚左

Av男優好多都靚仔過呢個list入面

屌...唔記得睇username...

屌你笑到氣咳

竟然冇道枝駿祐

好撚靚仔喎
由細到大都無走到樣

櫻井翔個臉型一般 下爬有d短

佢好撚靚仔喎 係矮咗啲姐

都幾高質起碼認得邊個打邊個

宜家既no1唔係甴大大咩

都唔係「啲」
得米64

好彩之前睇過朱千雪子個po

講真？

佢好撚靚仔喎

Tvb藝人揚威日本

舊野黎，福士都唔止23歲啦

前世要做幾多好事先有咁靚仔

橫濱流星呢？
伊藤健太郎呢？

第八名唔好講笑啦好嘛

温家有個寶

溫家有個寶 叫做溫家寶

睇圖，3,5,7,8,9其實真係唔算靚仔
出街見到/一般新聞採訪，我唔覺得會特別spot out到佢地

竟然無山P

其實呢啲榜唔係人氣高就大哂啦咩
求第一名漫改作品

點解冇東出昌大

溫家寶 笑左

岡田係幾靚仔，佢之前同結衣做嗰套都好正

第一名喺林雪

屌你我咁樣衰都有?

唔係朱千雪

橫濱流星呢

其實大家去修兀眉都可以改善好多

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

old news
拉

我淨係靚仔過第一名

除左山下智久
淨係識坂口健太郎 佐藤健

個榜應該係幾年前架喎

9,8麻麻，其他都幾靚仔

好撚普通，同以前福山雅治，反町隆史，竹野內豐果d無得比

岡田將生咁低

向井理

將暉

點解會冇山p

菅田將暉用樣衰黎形容佢就差唔多
佢個樣根本唔靚仔
你話佢有演技就話啫

山p其實真係應該長期第一

若有巴係咪已經唔再愛千雪BB、好耐無提佢

普通樣到

我都留返長頭髮去日本做帥哥算

靚仔喎 五官好
係就係唔啱男人眼光

速水都無

小粟都無

三浦春馬、高橋一生都無

佢係男生女相

真係唔算靚仔
但扮女人幾似

扮女人緊係山田涼介啦，
本身都似tb , 靚到想屌

新田真劍佑堅靚仔
呢個似幾年前菅田將輝26歲啦

福士蒼汰靚仔又得
傻仔又得

朱千雪呢？

屌正想講
要講最傳統五官端正嗰種靚仔 阿部寛真係世界第一

條link係早幾年

無福山雅治唔使討論啦
櫻井翔都叫靚仔？

屌 聽聽下talk爭啲笑咗出聲

普通到行過都唔會望

正皮畀溫家寶

日本妹d taste 真係好難理解